Beehive 決戰!平安京 吹水約戰區

歡迎想組隊, 唔想單排嘅平安京玩家一齊入Grorp一齊玩

我地定時會約排位上分, 歡迎一齊入黎提升實力一齊笑

Whatsapp Group :

Facebook Page : Beehive 決戰平安京香港交流區

推，希望集合多啲會玩平安京嘅人入黎一齊約戰

留名

想約戰但又冇群嘅朋友仔可以入黎約戰呀 😊😊

師兄，如果你想約戰可以入Group一齊上分呀

推